身邊有淺黃中年人 唔明白神獸意義

小妹從事教育行業，其實間學校都算係咁，學生有言論自由，老師都知道黑警真係好過份，唔係會盲撐黑警同政府既無腦袋生物。

但今日番到教員室時，聽到佢地討論神獸問題，「就算政見唔同，都唔洗打到人咁樣呀？」係佢地講得最多既一句，我覺得佢地係唔知道出動神獸既前提係佢主動向抗爭者施襲先 唔通你走黎屌我一句就郁手咩唔想佢地再誤會前線，可以點樣令佢地明白？

我係學校只係一個新入職既小小老師，亦好鍾意呢間學校，唔想一黎就講太多野令佢地篤我背脊我淨係諗到印下文宣痴係學校，等佢地行過希望會望到

推1/5

推2/5

吓，睇吓撞人的士佬撞斷人地兩隻腳
荃灣又有用刀斬斷腳筋
佢地就冇人拉

俾d示威者 受傷相佢睇

扮收到朋友send俾你嘅片，俾佢地睇，問佢地有無睇過。加返句 “我仲以為示威者開始亂打人，原來係對方陏手先 嘩痴線仲有刀架！！”

撞完人個的士老 無比人告 還有5十幾萬獎金 被撞個位 反而比人告 同傷殘

同埋你身邊個位 應該係淺藍 唔係黃

是你教我報警是沒用的

多謝手足提供文宣圖，痴到成間學校都係

佢地都有屌過警察，但和理非到極致，覺得用念力可以抗爭既人黎

能夠理解 我母校d啊sir雖然係黃但都接受唔到呢d “暴力”
真係只可以比佢睇下 手足絕對係”還手”而唔係”主動出手”
同埋解釋下報警只會拉抗爭者呢d point
當法律無法保護我哋 我哋就只可以自保

岩

推到上熱門

記住仲要一開始扮係睇緊示威者主動出手打口多嘅藍絲嘅片（可以同佢地講 “好似又有段黑衫打人片喎，有無睇過？”）

睇睇下先發現：
“下，個男人拎刀呀 ”
“嘩仲係咁fing喎”
“呀！！想埋去斬人呀！”
“我以為最激係班後生，點知個阿叔仲恐怖，咩事呀帶刀出街 ”

一路睇一路加旁白，啲中年人就好易被你影響

講真如果你係教職員我唔建議你痴文宣喺學校，一嚟如果被人發現，就算學校唔追究，都會影響你講嘢嘅公信力，覺得你係黃嘅咁緊係幫番自己人啦。中年和理非我覺得應該先同佢哋講真相，等佢地唔好被fake news 洗腦，之後再算。